有冇人成場運動都係自己一個人

身邊啲朋友一開頭覺得條例唔關佢事，直到佢地知會影響到佢既時候都選擇留係屋企，基本上除左616遊行外其他都係自己發夢，我知去到現場自己可以補位在場全部都係兄弟，但一班人有共識去做會令成件事既力量大好多

我主要係前線，發覺好多都係俾人打就係咁跑同推/未打之前啲人企係後面唔聚埋一齊，搞到前面勁散勁多落單俾狗捉，就好似排rank組街場咁......如果有班熟悉既人一齊發夢有事都多個照應，攻守都硬啲

身邊班人出得黎都係叫先遊行一次，想安全啲叫女朋友一齊係後面做和理非佢都驚俾人拉，一直都好想有朋友同自己行一條路，一直都好孤單，唔單只係呢運動，我人生遇啲朋友一直都係咁，有冇人明我感受

梁天琦係我既信念，主要企前線傷左就係後面做和理非，因為覺得遊行作用唔大所以盡少去，有冇巴打都係前線/後援單拖既一齊發夢，但好驚撞到鬼

巴打加油

單兵先更易be water

但平日有team係會方便討論同training

我可以

全部同我入黎！教你下一步點做

你好叻 香港勝在有你

走位易囉，但感覺次次企前好易散，因為啲人冇共識，力量唔夠大，最齊個次係立會，冇人退個個守，個場街場真係打得靚，同多fd個心都定啲呀

但諗深一層其實我好悲哀

你都係單拖?

完全明白。
身邊啲廢中表示驚死。唉 ...

係

我身邊全部都係後生仔，完全唔明白，你話老啲享受埋個幾十年就退休，但後生仔有排捱，依家咁都唔企出黎係諗緊啲咩

一個人的戰爭
革命唔係嘉年華

只有616同其他人一齊
其餘都係自己一個

打街場守唔守其實好難講，

不過anyway 有team會精神d既，
不過自己小心

加油
自己一個雖然走位自由
但難免會寂寞
我地有緣就能相會

我係想講一班人有共識個力量係大好多，如果巴打你係企過前線一定知我講咩，好似琴日發夢咁，前面上哂去後面個啲無目標又唔跟上，跟住走又人推人差少少變到人踩人，要既係共識，始終臨場湊合既大家意見都唔同，唔同班狗有指令聽

你係咪主要企前線

我明你呀巴打

多數都單拖
不過前線見無人back up既退一退再聚d人先啦，肯貼實前線back up 既好少

Tg: sing0824

但見到因為冇默契搞到前線啲巴打落單，好似琴日咁見住白衫狗拉個兄弟背囊址低佢成班掛住走，救唔到佢真係好內疚，一個人冇可能打得贏班狗，612個日見成班人沖去救一個人既情況係咪唔會再見到

唔好係呢到或者tg群組隊相認

我明呀，我真係明，但我都係自己一個行動，可能有時的確會覺得孤單，但每一場都可以自動波加入有需要幫手既地方，自己決定留定走！

引用立場編輯一句，我都希望有朝一日大家可以除底面罩相見，但而家絕對唔係呢個時候

天琦手足我地加油一定得

巴打係咪企前線架?因為我盡量都想企前線，因為肯企前既真係太少，後援既實在太多，唔係受傷都唔想係後面做和理非

所以就算冇人我都會堅持一個出，唔想放棄每一個前線巴絲

以前唔關心政治，但因為呢場運動佢變左我偶像，永遠既，希望香港可以捱到佢出黎

我每次都單拖
所謂單嫖獨賭
少D壓力

加油巴打

714 今日沙田見

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟

原來咁多巴打都係單拖，我只係想前線擁有一個共識去頂住，後面啲人見到先會跟上，連前線都走後面啲人一定係咁跑

利申:唔係盲守同攻，但共識好重要

單兵最好 冇負擔

全部單機

大家加油一齊守住

但單兵定位上比較適合做和理非補位急救

You are not alone

該頂就頂，該退就退
唔識同防暴玩chasing 就要保持距離，搵定走佬路線

好勁，要堅持呢份信念大家一齊加油！

［文宣組入］文宣都要勇武

我明白既，每次去到現場唔會覺得自己一個人

似係冇朋友嘅毒撚放假終於有野做，扮哂朋友唔得咁

有 我
紅底家庭 討厭政治朋友
你並不孤單

加油，你唔係一個人

You will never walk alone

單兵其實仲易be water
stand alone complex 嘛

但前線有兩班，一班係想守，另一班係扮守，你走又俾扮守個班指責咪走啦，但要守個陣扮守個班跑第一

單兵開 有時會兩個
3個都覺得多

我認我真係冇朋友，約得出黎都係飲飲食食有事縮沙，暫時人生未遇到一個真心朋友，中學個班都係利益行前既垃圾

其實冇你講得咁慘
基本上全部前線都係單兵
我哋亦都會捉住前面
有咩事拉埋前面走

利申 單兵最前

巴打小心有鬼，係現場識唔到人咩？

hi same here

好正常，5年前我都係，到而家好多朋友

我老母都係狂睇tvb屌啲後生仔搞事，同佢講又發哂脾氣唔聽，唔知可以點做，朋友又叫極唔出

其實一個人有一個人好，走路快

出到嚟就有好多同路人
不必灰心

唔悲哀
好叻
加油

點解既，多人唔係好辦事啲咩，三個人推鐵馬點都大力過一個人推

我身邊好多人都係咁
馬照跑舞照跳
無論係勇武、後排和理非，甚至係行完即散都唔肯出黎
感覺好似香港會變成點都唔關佢地事
反而係身邊一位同事都一齊出黎

我大灰熊次次一個人

r單狗

ching加油

x2

一個人冇問題架

無！因為你永遠唔係自己一個人！

應該好多人都係咁
巴打加油堅持住，唔好灰心
就算身邊d人唔明
我地仲有200萬同胞理解我地

自己一個唔洗理人

you are not alone

但琴日發夢上水情況就係我講既咁，要走個陣個個背脊向哂狗，啲狗係咁扯背囊，所以必要時要掉背囊，要守同攻先救到你，跑個陣係咁見到啲狗拉背囊又冇人捉住啲義士

我發親夢都係一個人，但我知道我永遠唔係一個人！

知道，因為見到好多都成班就唔好意思亂入佢地

same

其實我估前線9 成都係一個人
我都係

多數獨自一人 無負擔
唔講俾人知出去 就唔洗人擔心
利申 絲打

一個人真係方便好多 俾盡都係兩個人有個照應
三個人以上真係不了 顧得前顧唔到後

我都係，不過反而同事會一齊發夢

呢樣係幾好既，唔洗就住就住班朋友

單拖前線絲打我地一齊加油
朋友們都係和理非 重包袱
不過多個識既企前心真係會定好多

Ayy

其實唔係，有時睇落成班果D其實大家都唔識 係臨時走埋一齊

唔係好明喎 自己一個人？全部出得離嘅都已經係兄弟姊妹 你點會得自己一個

單拖 be water

單拖發夢

我
本身個人冇咩朋友 就算有個啲都唔係對今次既事特別熱衷
所以次次都係一個女仔自己去
其實都驚有啲咩事
但更驚既係呢個地方會冇咗

我都係咁
不過我係覺得單拖機動D
真係日常既朋友好慢

巴打小心唔好亂信人啊

發夢自己一個推 其他兄弟即係黎幫你啦 點會比你自己一個發夢
三個人拉一隻馬 即刻有人補埋第四個位啦
成班人 一個去廁所又要等 做咩又要傾 分分鐘推唔推鐵馬都有唔同意見 走散左又打電話搵對方 煩撚到仆街

單拖絲打
一齊加油啦

一直都自己一個
有時脫離左戰線去到無事嘅路段就會好孤單好驚
走果時一上車靜落黎就會諗我地香港人到底做錯咩到底做緊d咩
係咁喊

單拖到現在

咪囉，反送中都話俾你暫緩，咁智能燈柱同社會信用計劃個啲又唔關佢地事，根本就一直黎緊，點解可以仲係大家流緊血既時候去鋸扒飲酒，真係唔明

Agree

不嬲都係自己一個人出黎行 出黎衝

前線都係義氣仔女，今日鼓起勇氣啦，可能係一世兄弟黎架啦

我身邊個啲會係張床發夢

無 一直身邊都有幾百萬兄弟姊妹陪緊我地 一齊加油

有我地

成班frd都freeride緊
個個炒股飲飲食食

其實應該大家互相照應

有人落單要即刻救，唔係就越來越少人勇武

其實可以臨時組隊
唔交換個人資料ok

絲打好犀利，見到前線真係好多絲打都好勇，但記得著返多啲衫，見多好都絲打食哂胡椒湯

我都係 成個group得我一個 仲比人話政治撚 我都知呢啲野逼唔黎 所以唯有照去 唔想因爲無朋友一齊做就唔做自己認為岩既野

我明 有時會好孤單 特別發夢見其他人成班朋友出黎 會諗點解我無啲可以度患難既朋友

單拖 再係tg 搵戰友！

出到去大家就算唔識都會互相扶持
所以 成場運動你一定唔係自己一個

好多戰友 唔係得自己一個
加油

就算同fd一齊，一沖就散咖啦

電話又用唔到，好多時都係自己一個，但係身邊有好多未見過面嘅兄弟

咁自心中有數守果陣仲數打個折囉
其實個個都係平民黎，驚係正常
又冇果啲做逃兵就要槍決既候款監人衝
尋日個情況其實人多人少都應該退，真係乜都冇，咩都硬食會死人

巴打我都係單兵
單兵好正，好似旅行咁。想去邊就去邊。
野餐就同同路人一齊食飯。
有急事又可以走先。

一個人好散，雖然話呢場運動冇領導，但前線對峙既時候好需要領導/一個團體去帶領，立場個次真係一世人都記得，有人發聲帶領守同攻無人走開過

共同進退可以做口號

得616見過下

Frd果班冇一日出過
全程我都solo
有時見到d solo都諗緊好冇招人組隊打副本

係呀...唔係個個會拉住你，好多假攻真走......淨底既只會係你

大部分時間都係單拖
間中朋友或女朋友黎，會退後去啲安全嘅地方坐
自己單拖就會上中排backup
其實現場唔少我地呢類人

一個人方便d

咁我下次企前線試下join埋佢地

We are family. You are not alone

一家人同朋友都覺得我好戇鳩

前線自組
後排唔敢打就唔好叫佢地企前
企散d

自己一個但因為組隊約人落你去到，現場可能一個衝一個唔衝咁可能又要保護番後面，因為每個人既乘受能力都唔同廢事嘈所以一定係自己一個

點解咁多人都係單拖，其實係咪好多人都仲係唔去諗將來，依家安穩就算點解會有呢啲朋友

唔悲
大把人係咁
我好小小 長期兩條友
但見到其他朋友好似係平行時空咁都

我都係單兵一人發夢 沙田見

其實我認為一定要同多幾個人一齊 就算本身自己一個 都要去同唔識既同路人組隊
一黎進退可以小組傾戰略 如果係小組形式傾 有鬼隻鬼都係聽到幾組人既戰略 二黎大家有照應都放心好多 三黎最重要既係有同伴始終有動力每次都出黎 呢樣係最重要

係咪啲fd個信念唔夠，唔清楚自己應該做咩，需要人鏈時自己一班人企出我已經形成左一條鏈傳野，多人和理非同勇武都好有作用

好想攬巴打。我每一次都係自己一個企係最前有時真係好驚

單拖既朋友 袋入面放幾張撐警單張
俾人拉左班友都會送你走
當然呢招唔可以用太多次

利申：發夢

毒撚的一生

知道呻下姐希望下次識到班會發夢既人啦

巴 就算我有一大班朋友一齊 但大多和理非
如果有咩事 我都係自動係前面行動
自己一個更易走位呀

我都係單機打足咁多場boss

我

我明 但我有少少唔同
我每次都係一支公去 但好多次最後都有遇到朋友
中小學都有 巴打可以試下打比以前都為不公發聲既朋友

我知會有兄弟幫你推，但成班人本身有默契既人一齊行動力量會大好多唔洗等人黎，一推完就走返去紥馬再推，全程一班人做效率係好好多，唔知點解我攻緊就好似唔識去廁所咁，可能因為緊張

我
一個人去 到場就不是一個人

單兵+1（發夢69係第一次出黎）
原因係身邊既人仲掛住吃喝玩樂
完全唔關心香港發生緊既事

利申：真絲
尋日比屋企人發現我光復上水
令到佢地擔心到喊
真係有啲心痛

u are not alone

後面d人話要留返d位比前面走

加油唔需要喊，政府係咁冇辦法，只可以勇敢啲去面對

小時候，我都係

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

家陣行街定唱k啊？成班人一齊博咩

喂 其實小組係好架
我唔係要你小組討論 我係要你小組行動
如果見到單身一人 自己又係單身 我好希望大家可以主動去組隊 大家同路人 唔好再理咩毒唔毒撚 樣唔樣衰喇 大家理念係相同一定可以做到一個普通朋友
而組隊 我亦希望大家可以互相交換社交平台 仲要將你fb 開曬d privacy 比大家互睇咁多年既po 仲要了解清楚大家工作背景 咁樣先可以防到班差佬

i know that feel
平時遊行下自己行就冇所謂
但始終有照應冇咁淆底
話就話淆底同埋自己唔算勇武但最後都會企前少少睇下幫唔幫到手。
不過之前都試過約組隊，如果大家方向唔同同埋冇野講其實有d 尷尬
到最後衝都會衝到大家唔知係邊電話又收唔到，最後同自己一個冇咩分別
我諗之後都係單拖出算

加油

屌，好撚想屌鳩佢地，但咁樣去反面又好無謂，但見到啲ig真係好火

我
不過我見好多人都係自己一個

週圍都係 teammate

我都係自己一個
我見好多人都係

身邊無同志向既人得自己真係會頹 邊個單兵既不如一齊

鬼叫我毒咩
其實生活圈子都仲有其他識既人有去
不過又唔係熟 無謂join佢地啦

我琴日見係好多人走，全部背脊向住狗，勁多人落單，退唔好背脊向住狗之後跑要面對然後慢慢退，一黎跑唔到會人推人，二黎會俾狗扯背囊，好多唔知係咪岩岩企前線既巴絲驚就背住啲狗跑

我都係單拖
係最近2次遊行跟學會行

巴打要堅持落去

出到去大把同路人一齊 點會自己一個

真男人一定單拖落場

利申612班fd走哂 得我一個堅守前場

加油呀！

係講緊唔只係一場運動，係人生，講緊呢場運動啲朋友企邊邊係直接影響到佢對你人生有咩幫助，今次唔理個班你將來出事佢係走第一先，有利益先會痴埋你度

驚有鬼

有

一個人其實無問題，拖男帶女仲麻煩，自己點做就點做

利申：打LOL

U are not alone 大把同路人

退就一齊退，個個跑走又推搞到人踩人前面個啲又落單捉哂，睇到好灰

正常要一二一二面向啲狗後面捉書包慢慢咁退，但一開頭啲人就狂跑又推，琴日真係散到爆

下次我都試下，單練真係好難打

點會冇

佢地會係咁話你為咩，咁做會俾人拉

巴打沙田見! 你唔孤單

有一個人陪你個心已經穩好多

me

無錯呀巴打

追擊Cctvb谷( 行動組， 非文宣)

今日7.14 2:00紅磡置富支持馬明
去沙田前打咭位

唉 你哋咁快就放過TVB！

- 分享自 LIHKG 討論區[

係，好驚俾人捉左都唔知我都有負擔有人要養，但唔想因為咁唔企出黎，我唔想我個仔生出黎活係個俾依家更嚴峻既地方

我都係一個人 身邊啲朋友 都係口講勇武 有啲連616都冇出嚟

有試過?

um......呢啲朋友好似冇，有印象既做左警察

全部遊行除左71當場識左2個三人行之外都係單機

多謝你為香港人企到咁前

加油絲打所有野要平衡，屋企人都好重要，同佢地傾多啲

梁天琦係我既信念
我既政見叫梁天琦!!!

推下
[分化賓離兔疑似鬼事件] 道歉文

鬼咩，琴日前面得30個人都唔知有冇，後面個堆格左幾十米..

巴打加油 仲有好多同路人！

我有幾個朋友
但都係單獨各自行事

因為咁先容易be water

前前都單機
其實真 搞掂左「驚無同路人係後面捉實你」呢個恐懼既話
其實好多人都願意勇武 上去同警打過

我都係一個人，但我唔介意，有咩事你隔離嗰個一定會幫你

巴打 加油
我同朋友一齊去
不過去到情況都太亂 都係分開行
有時間先搵返大家

下次現場我會試下

係時候識班新朋友

其實好多呢啲連，不過ig佢地打呢啲出黎都叫做有做文宣既

落場先相認，有相同理念自然會走埋一齊

光復上水都係自己一個人我唔撚驚 ，因為周圍都係戰友

利申：上水人

冇錯，呢個信念一定要堅守

得616有朋友一齊行動（遊行），其餘全部都係單兵補位

係，當你企到最前望返後面真係好空虛

我都係
男朋友擔心我唔俾我跟住佢 所以自己一個
講真 作為一個女仔單拖都幾驚

我都懶左，遊行真係不了，覺得個日有事就會出定黎先

身邊朋友全部都淨係去過6/16二百萬人遊行

有時諗每次行動如果有佢地陪
我都唔洗咁驚

btw 今日照樣一個人出沙田

叫親佢地就厭遠 返工不了 正宗講就兇狠

你就好，父母同一立場好緊要

下次會行前一步

衡量自己力所能及既事，今次出唔到下次等你返黎唔落單先有得打

我都差唔多情況 我覺得20中的年輕人因為上班已經失去了對香港的熱盛

啲狗癲左，唔會睇住你係女仔就留手，所以絲打自己一個要小心

Push

但佢地唔諗下係咩野搞到佢地咁，點解樓價咁貴，點解香港咁爆仲要唔收窄每日百五，佢地有諗就會企左出黎，大把問題只不過佢地冇反思背後原因，覺得呢啲係理所當然

欣賞你
但建議巴打係發夢嘅時候盡量識多啲同路人
有咩事起上黎 都有個照應

前線情誼只可以喺前線得到

我都係 搵個一齊發夢共同進退既朋友都咁難
其他朋友一係和理非一係唔會留到最後一係不問世事

推

6月開始已經一直單拖
反而覺得單拖走位靈活啲
同埋去多幾次前線會發覺其實次次前線差唔多都係同一批兄弟

611晚開始發夢單兵左大半個月 71朝先搵到伴 不過單兵雖然機動力高 但係素人既話真係唔好單兵 一黎收風唔清楚 二黎唔識把握撤退既時機

唔好落單！
請各位做好隨時被顏射的準備

我明白
我無你咁勇敢
但身體好似都無朋友好似我咁care
我住外國 -.- 都激動過佢地住香港
好多朋友都無反應 我都好激氣點解佢地會咁港豬
有d連簽petition都唔簽 話無用
有幾個仲同我好friend
真係好嬲好有無力感

巴打 出到前線個個都係兄弟 單人先易走 多人係主要泥討論

辛苦你了

但你盡量在現場搵人陪
你寫到明前線我驚你比狗搞

you are not alone
我地齊上齊落 大家都係手足

唔好亂信人，可能係鬼或黑警
盡量現場識人

清醒！

唔好係連登交換TG
好多狗MON PO

加油
我有時都自己一個出去

我好多時都單兵 係 有時會組團但信念唔同我都會自己跑前 但前面好多時好多單兵就會變一團 所以我從來都唔會驚 唔好怕用盡你既聲線去提人 唔好怕 出得黎 都係朋友係戰友

梁天琦係你信念 都係我信念 起左下雞皮

自己一個去唔緊要
最緊要係唔好落單
小心為上

由69開始一路問班frd 有冇人去 個個都話不了
69個日仲識有舊同學（唔當佢係frd）返大陸飲喜茶
雖然我自己都去唔到 人在外國
但係之後返香港一定有行動就去
巴打一齊加油 做自己認為啱嘅事

我有好多同伴會去，但去到我都係會選擇單人，因為我覺得我分唔到身去保護佢地，只有我單人時先發揮到我全部。

明

我有入人地Team Chat..但行動都係想一個人
我驚照顧唔到其他人 搞到要和理非咁行

自己一個去發夢路過

去啲tg group搵下人一齊去啦
話唔定仲可以識到新朋友

絲打表示616之外次次都係自己一個
好彩612同立會個日都有人見我自己一個拉埋我一齊好感謝佢地

身邊都是同路人

唔好係連登相認呀喂

個啲人只會不停話做做咩都冇用，但唔會去諗辦法解決，其實佢地逃避緊

發夢姐

係出面識返幾個真朋友

We are one!

坦兵辛苦哂你啦巴打

打錯字 想打慣咗 慣咗一個人

我都係單拖 鍵戰朋友同埋沉默女友 得我做勇武市民

前線好需要你唔好放棄

我次次都係一個人去

每次都有人同我吹水，其實好多人都係一條去
特別係中年男人

巴打 我呢個月有時都自己一個去 可以既下次約埋一齊去啦

自己小心

加油，繼續堅持落去

想同巴打做朋友

驚揚左既tg group好多鬼

同班朋友傾 佢地睇live講到自己好似親身落場咁
同女友傾 佢就成日發我脾氣 話你去遊行啦 我自己一個得喇
唉 屌

Why not alone

我都自己去

巴打加油
有好多人都係自己一個去，好多人都陪你一齊行，你並唔係自己一個

單拖又點
落到場做緊同一樣野已經可以打team

認同前線真係太散亂，
我發夢612 17:00 打後海富對出犬隻射催淚彈，
但唔止前線，連隔母雷公咁遠嘅人都落荒而逃，
仲叫我唔好隔住。
咁我想問，佢哋戴晒眼罩﹑口罩，就係為咗咁樣逃跑？

走係一定會走，但應該睇清楚，評估完風險先再行動，
而唔係亂咁走。

巴打 你唔會孤單

我都係一個人出
身邊屋企人/朋友//同事一係無動於衷，一係覺得發夢擋住佢哋做生意。係好L失望同迷茫。

但係一日有發夢我都會繼續出嚟，即使係一個。Hongkonger

如要組隊最好現場組 上網組冇問題 但唔好俾個人資料出去 如有人話tg勇武約出去要諗清楚 狗扮人好簡單 但你帶齊嘢出去如果有狗就玩撚完

次次都單拖

我係勇武地和理非
u班friend個個都反送中 會笑黑警
但冇人真係會企出嚟
男朋友肯陪我去 但佢有讀障
莫講上forum 睇新聞對佢嚟講都辛苦
好多嘢佢都一知半解 純粹因為我先留意時事
所以我寧願佢唔去 怕佢受傷
好唏噓 好孤獨

一個人係發完夢果陣要自己小心d，其實都冇乜問題，咁多日我都係自己上

發夢夢見自已
現場識人 去上水鳩嗚 行到好前 比個妹妹拉番後面幫我包保鮮 傾左幾句 佢次次都會到 有咩可以搵佢幫手
佢話佢唔敢衝到最前 整鐵馬又唔夠快 又無力推水馬 所以先想幫人包保鮮

好想叫身邊人唔去都課金支持

其實勇武（指互不相識同路人）係咪應該組下隊？三五成群一齊攻一齊守安全十萬倍
想開群組定到時現場集結小隊？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

其實一個人仲好，走位更方便，靈活度更高
組隊嘅話分分鐘係自己唔想走但隔離嗰個想走就係咁叫埋你走
我講緊玩PUBG

全部都係一個人去

朋友都唔緊要，伴侶同你唔係同路真係灰到核爆

做前線真係好多勇氣

明啊巴身邊啲人出得都係遊行一兩次

因為佢地知道就算自己唔出黎 仲有很多人出黎幫自己爭取 點解仲要行出黎 身邊很多人明明反對但又唔企出黎 以為在心里想想 香港就可以改變

班人一有動靜就跑，一跑就散哂，啲狗開心逐件捉，唔講以為有坦克走都走唔切

一個人都會單拖照去

我好多時都係單拖

老實講我enjoy一個人做多啲
放哨物資站佈防前線訊息傳遞
全部都做過,多人得濟你行動力冇咁強

我就當每個同路人都兄弟姊妹咁
所以每一次都唔孤單
你都要知道 U are not alone

好感動hongkonger

【反紅媒】馬國明今日紅磡出席活動 網民狙擊：去沙田前打卡位

蘋果報咗依個post
一定好撚多記者期待依個畫面

唔好令佢哋失望

唔好網上組隊

最好現場開TG 組隊

咁樣信任度高D

加油，互相扶持

真係要睇清楚形勢，唔好郁啲就跑
咁嘅話最前線嘅手足就會落單，失去後盾

覺得現場組隊好啲，開群真係鬼打鬼，但冇網路資訊又好難知道全區環境係點

有team都係各報消息 因為一跑就會散

除非大家體能差唔多 否則扯住想一齊走都係一鑊熟
（如果啲狗已經到三米近的話）

要有被捕心態，但又唔想講啲咁既野嚇走想變前線既和理非

一直都係一個 出到去每個香港人都係你同伴

有啲企前會企到灰，感覺被拋棄，明明我都企左上黎點解啲人都係唔跟上，又唔係叫你攻但淨係聚人守都咁難

行動時現場開臨時tg作照應/資訊流通?

老閪都要現場再組隊

所以好感激樓主講出我嘅心聲，
我相信有好多人都會有同樣想法

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

但點先聚到人好多人到左現場仲係好疑惑要做啲咩

現場組隊應該冇連登咁易有鬼

你未必會羨慕我

好多次發夢都係同女朋友同幾個fd一齊出

根本亂起黎就走散哂 好多時都係事後打電話確認係咪大家都safe

女朋友都係顧唔到咁多 企前少少都要睇實佢

我覺得同FD出同自己出無咩分別,反而自己一個人仲方便
之後出左都無同D FD講
利申:一開頭發夢都係同fd出,之後就單拖

其實單兵作戰分分鐘仲靈活同埋可以實施多計仔。

現場識到戰友大家一齊圍過守過衝過嘅覺得信得過咪交換聯絡一齊組隊

我覺得都係經驗不足，
即我當位位都係由Lv.1開始升，
假以時日，大家一定能成大器！
當然唔少得好似巴打咁宣傳一下，應該對大家會有所啟發

71早場,77HSBC,單騎

一個人先方便

一班人好難一齊上一齊退

我冇衝

stand alone complex 好似唔係咁既意思

我多數屌犬 令佢哋難受㗎啫

嗰d所謂成班朋友，遊行當聯誼，好多時只要一有風吹草動，就一齊閃先

一個人係完全無問題,不過要小心
利申: 1/7自己一個企左成日橋

和理非遊行之外其他都係一條絲去同人去綁手綁腳，自己一個自由好多，想去邊幫手都可以即刻衝去

就算一齊出去都係處於長期失散狀態
知大家冇事就得了一個人機動性大好多

組隊？我都自己

69同616冷感既人都出左黎幫手先令到條例暫緩 我知仲有好多野要爭取 但點解硬係要人同你一樣

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

我，絲，都係一個人

我次次遊行都一個人，利申：無勇武過

有好多時候都係

小妹都一個人去
不過未驚過！

學會孤獨作戰嘅戰士，會比其他人更強大！

巴打們 我建議真係小隊去5-6人

6月每次遊行都有出
每次都一個

你出嚟開聲好多人會同你吹水
金鐘見好撚多人吹到以為好熟
點知原來啱啱識

Here

係街遇到 我地就係一班人 唔係一個
u never walk alone

沙田交通懶人包

我自己一個攻足成日，時間過得勁快

有隊友，不過一路都係鍾意單拖行動多，反正企到前線嘅身邊全部都係有共同信念嘅自己友，成班手足大家都有種無形嘅默契

香港有您是福

揮手 單機先易be water

我都係單兵
去到1/7就知自己定位要做哨兵

密集人多既地方，上網好易收3g
一到步一定要先上高處睇左地形同班狗起邊，規劃好
逃走路線
先再落返地面前線，咁先係最安全

不過宜加狀況有d唔同喇…上水呢獲，班狗比以往更加主攻
做哨兵都好似無乜意義
大家一定要更加小心

至於孤唔孤單…其實平日淨係對住d打卡人同埋吃喝玩樂
都已經夠孤單
出到尼見到咁多巴絲反而仲充實

只可惜睇唔真你地個樣